{"translation-revision-date":"2021-07-20 21:12:45+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Widgets and blocks":["Widgetek \u00e9s blokkok"],"Saving\u2026":["Ment\u00e9s..."],"Widget Areas":["Widget ter\u00fcletek"],"Manage with live preview":["Kezelj\u00fck \u00e9l\u0151 el\u0151n\u00e9zettel"],"Your theme does not contain any Widget Areas.":["A sablonunk nem tartalmaz Widget ter\u00fcleteket."],"Blocks in this Widget Area will not be displayed in your site.":["Ezen a ter\u00fcleten tal\u00e1lhat\u00f3 blokkok nem fognak a weboldalon megjelenni."],"A widget area container.":["A widget ter\u00fclet befoglal\u00f3ja"],"Widget Area":["Widget ter\u00fclet"],"Could not save the following widgets: %s.":["A k\u00f6vetkez\u0151 widgeteket nem lehet menteni: %s."],"There was an error. %s":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt. %s"],"Widgets saved.":["Widgetek mentve."],"Get the Classic Widgets plugin.":["Szerezz\u00fck be a Klasszikus widgetek b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Szeretn\u00e9nk a r\u00e9gi widgetekn\u00e9l maradni?"],"Welcome to block Widgets":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l a Widgetek blokk"],"Widgets settings":["Widget be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Display block breadcrumbs":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3s blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9se az editor alatt. "],"%s (selected)":["%s (kijel\u00f6lve)"],"Use theme styles":["Sablon st\u00edlusok haszn\u00e1lata"],"Make the editor look like your theme.":["A szerkeszt\u0151 n\u00e9zzen \u00fagy ki, mint a sablonunk."],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l ."],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Drawer":["Rajzol\u00f3"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["\u00daj a Blokkszerkeszt\u0151? Szeretn\u00e9nk t\u00f6bbet megtudni r\u00f3la?"],"Learn how to use the block editor":["Tanuljuk meg a Blokkszerkeszt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden el\u00e9rhet\u0151 blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban. Amikor l\u00e1tjuk a <InserterIconImage \/> ikont, el\u00e9rhetj\u00fck mind."],"Get to know the block library":["Ismerkedj\u00fcnk meg a Blokk k\u00f6nyvt\u00e1rral"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokk saj\u00e1t vez\u00e9rl\u0151kkel rendelkezik, mint sz\u00ednek, sz\u00e9less\u00e9gek, vagy az igazod\u00e1s. Ezek megjelennek vagy elrejt\u0151dnek, amikor a blokkot kijel\u00f6lj\u00fck."],"Make each block your own":["Rendelje saj\u00e1t mag\u00e1hoz mindegyik blokkot"],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Feature activated":["Funkci\u00f3 bekapcsolva"],"Feature deactivated":["Funkci\u00f3 kikapcsolva"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Close settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Forward-slash":["Perjel"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vannak ment\u00e9s n\u00e9lk\u00fcli m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok, amelyek elvesznek, ha folytatjuk ezt a m\u0171veletet."],"No block selected.":["Nincs blokk kijel\u00f6lve."],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Block":["Blokk"],"Widgets":["Widgetek"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Content":["Tartalom"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-widgets.js"}}