{"translation-revision-date":"2021-07-20 21:12:45+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Uncategorized":["Egy\u00e9b kateg\u00f3ria"],"Welcome to the template editor":["\u00dcdv\u00f6zl\u00fcnk a mintasablon szerkeszt\u0151ben"],"Template: %s":["Mintasablon: %s"],"Create custom template":["Egyedi mintasablon l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Custom Template":["Egyedi mintasablon"],"Template (selected)":["Mintasablon (kiv\u00e1lasztva)"],"Template Options":["Mintasablon be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Delete template":["Mintasablon t\u00f6rl\u00e9se"],"Custom template created. You're in template mode now.":["Az egyedi mintasablon l\u00e9trej\u00f6tt. Sablonoz\u00f3 m\u00f3dban vagyunk."],"Manage Reusable blocks":["\u00dajrafelhaszn\u00e1lhat\u00f3 blokkok kezel\u00e9se"],"Block Library":["Blokkt\u00e1r"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Mintasablon szekreszt\u00e9s. Az itt magadott v\u00e1ltoztat\u00e1sok minden, a mintasablont haszn\u00e1l\u00f3, bejegyz\u00e9sre \u00e9s oldalra \u00e9rv\u00e9nyesek."],"Additional":["Tov\u00e1bbi"],"Panels":["Panelek"],"Choose how you interact with blocks":["V\u00e1lassza ki, hogyan l\u00e9pjen kapcsolatba a blokkokkal"],"Choose the way it looks":["Kijelz\u00e9si m\u00f3d v\u00e1laszt\u00e1sa."],"Display block breadcrumbs":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3s blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Seg\u00e9dnavig\u00e1ci\u00f3 megjelen\u00edt\u00e9se az editor alatt. "],"Decide what to focus on":["D\u00f6nts\u00fck el, hogy mire \u00f6sszpontos\u00edtunk"],"Choose your own experience":["V\u00e1lassza ki saj\u00e1t tapasztalatait"],"Edit %s":["%s szerkeszt\u00e9se"],"%s (selected)":["%s (kijel\u00f6lve)"],"Add extra areas to the editor.":["Tov\u00e1bbi helyek hozz\u00e1ad\u00e1sa a szerkeszt\u0151h\u00f6z."],"Choose what displays in the panel.":["V\u00e1lasszuk ki, hogy mit mutassunk a panelen."],"Use theme styles":["Sablon st\u00edlusok haszn\u00e1lata"],"Make the editor look like your theme.":["A szerkeszt\u0151 n\u00e9zzen \u00fagy ki, mint a sablonunk."],"Display button labels":["Gomb feliratok mutat\u00e1sa"],"Shows text instead of icons in toolbar.":["Az eszk\u00f6zt\u00e1ron ikonokat mutassunk sz\u00f6vegek helyett."],"Highlights the current block and fades other content.":["Emelj\u00fck ki az aktu\u00e1lis blokkot \u00e9s t\u00f6bbi tartalmat halv\u00e1ny\u00edtsuk el."],"Reduce the interface":["Fel\u00fclet cs\u00f6kkent\u00e9se"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":["\u00d6sszet\u00f6m\u00f6r\u00edti \u00e9s k\u00f6rvonalazza az eszk\u00f6zt\u00e1rat."],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l ."],"Show most used blocks":["Mutassuk a legt\u00f6bbet haszn\u00e1lt blokkokat"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["A legut\u00f3bb haszn\u00e1lt blokkokat a blokkt\u00e1rba helyezi."],"Include pre-publish checklist":["Haszn\u00e1ljuk a k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tti ellen\u0151rz\u0151list\u00e1t"],"Review settings such as categories and tags.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok \u00e1tn\u00e9z\u00e9se mint kateg\u00f3ri\u00e1k \u00e9s c\u00edmk\u00e9k."],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Open the block list view.":["Blokk lista n\u00e9zet megnyit\u00e1sa."],"Show more settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se"],"Hide more settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elrejt\u00e9se"],"Drawer":["Rajzol\u00f3"],"Block library":["Blokk k\u00f6nyvt\u00e1r"],"Open save panel":["Ment\u00e9s panel megnyit\u00e1sa"],"Preview in new tab":["El\u0151n\u00e9zet \u00faj f\u00fcl\u00f6n"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Open document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megnyit\u00e1sa"],"Open block settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok mutat\u00e1sa"],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["\u00daj a Blokkszerkeszt\u0151? Szeretn\u00e9nk t\u00f6bbet megtudni r\u00f3la?"],"Learn how to use the block editor":["Tanuljuk meg a Blokkszerkeszt\u0151 haszn\u00e1lat\u00e1t"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Minden el\u00e9rhet\u0151 blokk megtal\u00e1lhat\u00f3 a Blokkt\u00e1rban. Amikor l\u00e1tjuk a <InserterIconImage \/> ikont, el\u00e9rhetj\u00fck mind."],"Get to know the block library":["Ismerkedj\u00fcnk meg a Blokk k\u00f6nyvt\u00e1rral"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Minden blokk saj\u00e1t vez\u00e9rl\u0151kkel rendelkezik, mint sz\u00ednek, sz\u00e9less\u00e9gek, vagy az igazod\u00e1s. Ezek megjelennek vagy elrejt\u0151dnek, amikor a blokkot kijel\u00f6lj\u00fck."],"Make each block your own":["Rendelje saj\u00e1t mag\u00e1hoz mindegyik blokkot"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["A WordPress szerkeszt\u0151ben, minden bekezd\u00e9s, k\u00e9p vagy vide\u00f3 egy j\u00f3l elk\u00fcl\u00f6n\u00edthet\u0151 \"blokkban\" jelenik meg."],"Get started":["Kezdj\u00fck el"],"Welcome to the block editor":["\u00dcdv\u00f6zlet a Blokkszerkeszt\u0151ben"],"inserter":["besz\u00far\u00f3"],"View post":["Bejegyz\u00e9s megtekint\u00e9se"],"Page attributes":["Oldal tulajdons\u00e1gok"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Editor footer":["Szerkeszt\u0151 l\u00e1br\u00e9sz"],"All content copied.":["Az \u00f6sszes tartalom m\u00e1solva."],"List view":["Lista n\u00e9zet"],"Disable & Reload":["Letilt\u00e1s \u00e9s \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s"],"Enable & Reload":["Enged\u00e9lyez\u00e9s \u00e9s \u00fajrat\u00f6lt\u00e9s"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok hat\u00e1lyba l\u00e9p\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges az oldal \u00fajraolvastat\u00e1sa. A m\u0171velet el\u0151tt gy\u0151z\u0151dj\u00fcnk meg r\u00f3la, hogy elmentett\u00fck-e az \u00faj tartalmat."],"%d block is disabled.":["%d blokk kikapcsolva","%d blokk kikapcsolva"],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Read about permalinks":["Tudjunk meg t\u00f6bbet a k\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1sokr\u00f3l"],"The last part of the URL.":["Az URL v\u00e9gz\u0151d\u00e9se"],"URL Slug":["URL slug"],"Fullscreen mode deactivated":["Teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d kikapcsolva"],"Fullscreen mode activated":["Teljesk\u00e9perny\u0151s m\u00f3d bekapcsolva"],"Spotlight mode deactivated":["Kiemelt m\u00f3d kikapcsolva"],"Spotlight mode activated":["Kiemelt m\u00f3d bekapcsolva"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Feature activated":["Funkci\u00f3 bekapcsolva"],"Feature deactivated":["Funkci\u00f3 kikapcsolva"],"Block Manager":["Blokk kezel\u0151"],"Block (selected)":["Blokk (kijel\u00f6lt)"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Permalink":["K\u00f6zvetlen hivatkoz\u00e1s"],"Custom fields":["Egy\u00e9ni mez\u0151k"],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Code editor selected":["K\u00f3dszerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Visual editor selected":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 kijel\u00f6lve"],"Copy all content":["Minden tartalom m\u00e1sol\u00e1sa"],"This block can only be used once.":["Ezt a blokkot csak egyszer lehet felhaszn\u00e1lni."],"Transform into:":["Alak\u00edtsd \u00e1t a k\u00f6vetkez\u0151re:"],"Find original":["Eredeti keres\u00e9se"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok a Szerkeszt\u0151 blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai oldals\u00e1vn\u00e1l \u00e9rhet\u0151ek el"],"Block settings closed":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1rva"],"Exit code editor":["Kil\u00e9p\u00e9s a k\u00f3d szerkeszt\u0151b\u0151l"],"Editing code":["K\u00f3d szerkeszt\u00e9se"],"Editor settings":["Szerkeszt\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Document":["Dokumentum"],"Close settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok bez\u00e1r\u00e1sa"],"Document settings":["Dokumentum be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Visibility":["L\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Status & visibility":["\u00c1llapot & l\u00e1that\u00f3s\u00e1g"],"Pin to toolbar":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s az eszk\u00f6zt\u00e1rra"],"Unpin from toolbar":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s az eszk\u00f6zt\u00e1rr\u00f3l"],"Close plugin":["Bez\u00e1r\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9ny"],"Discussion":["Besz\u00e9lget\u00e9s"],"Open publish panel":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel panel megnyit\u00e1sa"],"Editor content":["Szerkeszt\u0151 tartalma"],"Editor publish":["Szerkeszt\u0151 k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Forward-slash":["Perjel"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e1lt\u00e1s a Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151 \u00e9s a K\u00f3dszerkeszt\u0151 k\u00f6z\u00f6tt."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 el\u0151z\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navig\u00e1ljunk a szerkeszt\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 r\u00e9sz\u00e9hez."],"Show or hide the settings sidebar.":["Mutassuk vagy rejts\u00fck el a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldals\u00e1vj\u00e1t."],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Work without distraction":["Zavarmentes munka"],"Fullscreen mode":["Teljes-k\u00e9perny\u0151s m\u00f3d"],"Focus on one block at a time":["Egy id\u0151ben egy blokkra \u00f6sszpontos\u00edtsunk"],"Spotlight mode":["Reflektorf\u00e9ny m\u00f3d"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Editor":["Szerkeszt\u0151"],"Code editor":["K\u00f3d szerkeszt\u0151"],"Visual editor":["Vizu\u00e1lis szerkeszt\u0151"],"Editor top bar":["Szerkeszt\u0151 legfels\u0151 s\u00e1v"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"Available block types":["El\u00e9rhet\u0151 blokk t\u00edpusok"],"Search for a block":["Blokk keres\u00e9se"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"No blocks found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3ak blokkok."],"Blocks":["Blokkok"],"Site Icon":["Honlap ikon"],"List View":["Lista n\u00e9zet"],"Back":["Vissza"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Template:":["Mintasablon:"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Block":["Blokk"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Template":["Sablonminta"],"New":["\u00daj"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Toggle fullscreen mode.":["V\u00e1lt\u00e1s teljes k\u00e9perny\u0151s m\u00f3dra"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"(no title)":["(nincs c\u00edm)"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Add":["Hozz\u00e1ad"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Content":["Tartalom"],"Cancel":["Kil\u00e9p\u00e9s"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Name":["N\u00e9v"],"Excerpt":["Kivonat"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Title":["C\u00edm"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}