{"translation-revision-date":"2021-07-20 21:12:45+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"New to the block editor?":["El\u0151sz\u00f6r haszn\u00e1ljuk a blokkszerkeszt\u0151t?"],"Get the Classic Widgets plugin.":["Szerezz\u00fck be a Klasszikus widgetek b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."],"https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/":["https:\/\/wordpress.org\/plugins\/classic-widgets\/"],"Want to stick with the old widgets?":["Szeretn\u00e9nk a r\u00e9gi widgetekn\u00e9l maradni?"],"Welcome to block Widgets":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6l a Widgetek blokk"],"Close inserter":["Beilleszt\u0151 bez\u00e1r\u00e1sa"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Seg\u00edti a felolvas\u00f3 szoftvereknek, hogy a vessz\u0151k nehogy kimaradjanak a blokkokb\u00f3l ."],"Preferences":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Show more settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se"],"Contain text cursor inside block":["Sz\u00f6veges kurzort tartalmaz az akt\u00edv blokkban"],"Here's a detailed guide.":["Itt egy b\u0151vebb \u00fatmutat\u00f3."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 \u00fatmutat\u00f3"],"Keyboard shortcuts":["Gyorsbillenty\u0171k"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Display these keyboard shortcuts.":["Jelen\u00edts\u00fck meg ezeket a billenty\u0171zet-parancsokat."],"Add a block":["Egy blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Top toolbar deactivated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r kikapcsolva"],"Top toolbar activated":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r bekapcsolva"],"Feature activated":["Funkci\u00f3 bekapcsolva"],"Feature deactivated":["Funkci\u00f3 kikapcsolva"],"Top toolbar":["Fels\u0151 eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Got it":["\u00c9rtem"],"Block Settings":["Blokkbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Remove a link.":["Link elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa."],"Convert the selected text into a link.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg linkk\u00e9 alak\u00edt\u00e1sa."],"Underline the selected text.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg al\u00e1h\u00fazva."],"Make the selected text italic.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg d\u0151lt bet\u0171vel."],"Make the selected text bold.":["A kijel\u00f6lt sz\u00f6veg f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r bet\u0171vel."],"Text formatting":["Sz\u00f6vegform\u00e1z\u00e1s"],"Forward-slash":["Perjel"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["V\u00e1ltoztasd meg a blokkot miut\u00e1n egy bekezd\u00e9st kezdesz."],"Block shortcuts":["Blokk gyorsbillenty\u0171k"],"Selection shortcuts":["Kijel\u00f6l\u00e9s gyorsgombjai"],"Redo your last undo.":["Legut\u00f3bbi visszavon\u00e1s helyrehoz\u00e1sa."],"Undo your last changes.":["Legut\u00f3bbi v\u00e1ltoztat\u00e1sok visszavon\u00e1sa."],"Save your changes.":["V\u00e1ltoz\u00e1sok ment\u00e9se."],"Global shortcuts":["\u00c1ltal\u00e1nos r\u00f6vidparancsok"],"Access all block and document tools in a single place":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s az \u00f6sszes blokkhoz \u00e9s dokumentum-eszk\u00f6zh\u00f6z egy helyen"],"noun\u0004View":["Megtekint\u00e9s"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Document tools":["Dokument eszk\u00f6z\u00f6k"],"(opens in a new tab)":["(megnyit\u00e1s \u00faj f\u00fcl\u00f6n)"],"Customizing":["Testreszab\u00e1s"],"Tools":["Eszk\u00f6z\u00f6k"],"Widgets":["Widgetek"],"Help":["S\u00fag\u00f3"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Redo":["Ism\u00e9t"],"Undo":["Visszavon\u00e1s"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/customize-widgets.js"}}